［有圖］麻煩大家🙏🏼

話說我食咗三日消炎藥都冇改善到喉嚨痛
想知道其實係咪白色果粒野整痛我
同埋白色果粒係咪飛滋😫😫😫

這就是我們的白色珍珠

DLLM 下世小心D

屌 好心㩒入黎 樓主出街小心扑親

好似係食道癌 快D去睇醫生

睇過第2個醫生喇

近排有無叫過雞

好心你就俾D warning la
就俾你嚇死啦仆街

Sor😂

扁桃腺結石，用筷子按佢出嚟

👌🏼👌🏼

加慎入啦 屌你個吊鐘

戒熱氣嘢
飲多啲水瞓多啲覺
唔好捱夜同操勞
睇西醫
睇中醫調和
抖返一兩個月

信我

🤔🤔

感激